講真，比9000蚊我斷水斷電2日我都制

正評=肯

5000

不了

4500 求停我電

900蚊任屌我兩日都制

90蚊都制

你一個月咁長既

一百蚊一日 一個月都三萬蚊喇

神算子又出現了

9千只係本黎，機會是無限的

假膠post 都有笑點

Ching啲數口都幾精喎

有人死老豆喎
都制？

痴線心算王

唔係死自己老豆咪得

咁你死老豆我都ok既
不過最好加d 齊頭派1萬喇

比你咩？比破產官咋